求指教 應該點間房

想問下呢種則應該點間會比較好？
489呎y型公屋則